疫情嚴重過年初，點解政府可以冷處理成功

之前又HOME OFFICE 又停工 又限聚
呢家爆到咁 但政府完全無理
可能已經唔想再派錢經濟第一

搞國安公署重要啲
抗疫好地地邊會有事發生

太大對比

社會進入放棄模式

因為疫症係假嘅

忙緊国安法，理9得疫情

由此至終都係香港人自救

Agger

冷處理係蝗語，
請參考以下例子用返其他詞語：

詳見：

以為鄭閱哦著咗草第三波都唔見人

話鳩之你 自生自滅

政治任務完成
話知你死啦
更何況而家一国一制全面落實
大陸都全面「復工復產」
小小香港市竟然敢「搞特殊化」，重新work from home？！